星期六港島區宗教彌撒崇拜一覽（請補充）

「因為凡是求的，就必得到；找的，就必找到；敲門的，門就必給他開。」（瑪7:7）

聖母無原罪主教座堂
香港半山區堅道十六號
提前主日彌撒：星期六晚上六時（粵語）

聖母聖衣堂
香港灣仔星街1號
提前主日彌撒
中文 | 星期六 6:00pm
英文 | 星期六 7:30pm

聖若瑟堂(香港)
香港花園道三十七號
提前主日彌撒：
6:00 pm Sat (English)
4:30 pm Sat (Cantonese)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel